想上網識鬼妹嘅你，請進

(之前個post開錯台，重開)
見最近有一些男會員對認識鬼妹有興趣, 在此分享一下兩個比較出色嘅交友網站。

Hey-Ai

優點:
1. 絕大部份女會員都係鬼妹
2. 學術水平比較高(有很多相Amwf話題嘅帖可供參考, 例如佢哋喜歡亞洲男仕啲咩)
3. 女仕們學歷較高, 品格好
4.女仕們普遍對亞洲男仕和文化比較有興趣

缺點:
英文書寫和閱讀能力要求較高
會員比較慢熱

Interpals

優點:
1.英文書寫和閱讀能力要求較低
2.搜索系統比較完善
3.會員人數較多
4.會員比較熱情

缺點:
1.女仕們不一定對亞洲文化或男仕感趣
2.普遍語文能力較低,有可能出現溝通上嘅困難

賣廣告又賣得幾自然

唔係賣廣告，兩個樓唔同公司開辦，同兩個都係免費。哩兩個係我用過最好的。

錯怪你了，抱歉

哩兩個網站唔同公司經營*

留名增進英文

仲有無介紹？

網站來講，我覺得哩兩會員人數和活躍度最高。其他嘅 international dating websites 一係要收費，一係會員人數和活躍度唔夠。特別係收費嗰D最信唔過。手機Apps嘅話，就選擇嗰D好似 pen pal 嗰D。其他咩咩dating都唔推薦。

哩個世界好現實，收費嘅D人唔會用，無相睇嘅D人又唔用。應該話好多鬼妹都唔會和無相嘅人傾，有D寫到明，無相喺profile嘅人唔會回。

正